荷蘭議會通過議案：禁止違反人權的中港人士入境

繼美國參眾兩院通過《香港人權與民主法》後，荷蘭議會於昨（22）日以95比54通過一項議案，要求荷蘭政府必須於2020年1月31日前實施荷蘭版本的《馬格尼茨基人權問責法》（Magnitsky Act）。未來該法案將禁止違反人權的香港與中國人士入境荷蘭，並且凍結他們的資產。

荷蘭著名基金管理人、全球「馬格尼茨基司法運動」負責人布勞德（Bill Browder）在推特上透露，「荷蘭議會以95比54通過一項決議，要求荷蘭政府在2020年1月31日前開始實施荷蘭版《馬格尼茨基人權問責法》。」

綜合媒體報導，根據該項甫通過的決議，荷蘭政府將設立一份違反人權的中港人士名單，而即將實施的人權問責法案將禁止名單上違反人權或貪腐的中港人士入境，並予以凍結資產。

繼美國參議院2015年12月17日通過了《馬格尼茨基人權問責法》，目前英國、加拿大、愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛及直布羅陀等6個國家已經通過了類似的法案，而歐盟、澳洲、法國、瑞典也正在審議相關法案。

咁阿蔣生點算？

fake news
原文冇講香港

plz ban all popo

將Magnitsky Act 推向其他國家，擴大制裁中港共官員及人士........全球制裁！

上熱門呀！

全球各國開始跟老美大哥立法？

即

刻

同

我

推

爆

佢

Twitter Reddit戰線

[/red][/size=6]

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

fake news呀

拉

不推文
唔好炒車啦
人地真係冇講香港

荷蘭：
靜靜地幫手

push

人地針對俄羅斯，好似無提香港
又見到金水呢的fake news出黎講野，不過有歐洲戰線巴打可以搭單幫手遞一份名單上去都好。

*荷蘭好幫台灣，會唔會即係側面講唔怕共產黨？係咪如果支那嘈就連光刻機都唔L賣俾佢地？

睇埋呢條 twit

China is terrified of Canada imposing Magnitsky sanctions on the officials terrorizing Hong Kong democracy activists. The more these people squeal, the more it’s obvious it’s the right policy tool.

呢條似樣啲

無得開holland bank cheque

果條 act 其實包含左中國 , 唔需要畫公仔畫出腸

正呀

又fake news
撚有講china

拉

制裁普丁架，屌你老母，炒左幾次車都仲繼續出post

好消息，唔好比佢停
歐盟係下一條重要國際戰線

荷蘭叻要轉愛隊了

Fake

條Act係包括全球干犯人權罪行之人士
所有國家都包括在內

推

Pish
歐盟係時候推人權法案

你係金水

人地過Magnitsky Act可能一開始搞Putin
但佢想既話香港支那都用得
所以都唔係話fake

Thank You

up

Push!八國聯軍黎喇！

屌 原來又係哩條fake news

不如禁售違反人權國家光刻機

Magnisky Sanction Act係全球通用

推，要多謝荷蘭！

P.S. 荷蘭叻會唔會唔再支持荷蘭？

唔好

迷霧裡在遠處吹來號角聲

禁止違反人權的中港人士入境
呢句邊有講

荷蘭叻咪冇得去荷蘭

Push

習近平呢？

推呀屌你 荷蘭就無人講？

之前咪話左唔關香港事
拉啦

希望黑警同巴拿馬總統有交情，唔洗全境封鎖

拉
又fake news

多D國家跟

荷蘭都叻過你德國

琴日睇新聞見到王毅唔知係咩國家同個荷蘭議員握手，之後屌美國多事？

先禁荷蘭叻入境

屌老母都話唔關香港事
樓主乜撚野居心呀 亂咁開po
人地係針對普京

有啲後生都跟機
準廢佬

fake news

瑞士幾時立法凍左班貪官資產

Fake news

將阿叻入埋佢個LIST

感謝

除了感謝還是感謝

做實事

拉拉拉

No fake news

今次真係荷蘭叻

，

Target應該係俄羅斯

tui

條例係搞俄佬,就算可以後加香港部份都唔係而家,唔好呃人

中國快撚啲反制裁荷蘭....
有骨氣咁唔好同ASML做生意.....

fake news嚟